周星馳係香港娛樂圈有無影響力？

Let's say

呀叻哥 志偉 個個tbb人都俾臉佢

呀星爺又有無咁大Face?

認為有既

認為無既

投你老母票

無！
此帖已完。

咁你都可以講下個人見解

咁多人都屌佢就知冇人比面佢

都上咗神台
佢駛撚理你地咩

緊係有啦 星爺如果話tvb高層吠兩聲就做主角拍套劇 d高層吠夠3聲呀

呢d叫號召力

有無咁誇張

不知幾多人想佢做番幕前，一出就係收視加票房保證 黃百嗚同王晶嗰咋幾想搵番佢，不過周爺彩你都on9

黃老闆講過請星爺多多錢都肯俾，因為一定賺得返
不過星爺唔so佢

就算係都係王晶黃百嗚俾臉佢姐

入到tbb又有無咁大影響力呀

星爺話如果有份劇本吸引倒佢想出黎做
佢就會出黎做翻